### О программе
Программа принимает на вход верхнюю границу диапазона и последовательно выводит *счастливые простые числа*, находящиеся в этом диапазоне.

В коде присутствуют **функции**:
- проверки числа на простоту
- проверки на то, является ли число счастливым
- вывода счастливых простых чисел в определенном диапазоне
- вывода примеров работы функции определения счастливых чисел

#### Примеры определения счастливых и простых чисел:

Число 17:
- [x] Простое
- [ ] Счастливое

Число 13:
- [x] Простое
- [x] Счастливое

Число 28:
- [ ] Простое
- [x] Счастливое


#### Пример кода:
    print('Выберите действие:')
    print('1 - Ввести число N и получить список счастливых простых чисел в диапазоне от 0 до N')
    print('2 - Показать примеры работы функции определения счастливых чисел')
    print('0 - Выйти')


#### Пример работы программы:

![Пример работы программы](https://sun9-31.userapi.com/impg/rMwxwLjlbt0EHN6zH-glJeGtFXg5D6_ezaKC1Q/qGK5A0-bw2k.jpg?size=1068x764&quality=96&sign=1011ea6015ca636acb69c77cf8a0ffcd&type=album)

#### Интересный факт:

Уравнение состояние идеального газа является очередным следствие из основного уравнения МКТ и записывается в виде:

$$pV = νRT$$

[Автор на GitLab](https://gitlab.com/hydroschiz)
